一人一個老婆偷食既徵狀

我先
成日偷偷地玩 whatsapp

食日個嘴有啲碎

你公幹果時咪知

老公樣衰

嘴唇令令地有d反光

一行開佢status就係online

係佢隔離果時永遠offline

好尷尬

唔捉錯字啦？

有同感
多左自拍 但又唔係sens比伴侶既

成日話唔得閑
但其實係同"朋友“一齊

有B 幾開心

老公上連登開 一人一個老婆偷食既徵狀 post

成日ot

有懷疑，但唔肯定